我已經敢想你

敢上你了

愛過了 愛錯了

我已經有勇氣聽到你消息

找出過去幸福合照再目睹 訓練自己變麻木